金隅 2009

A股爆升左N日 宜家停埋牌
點解H股咁頹

大摩係咁沽空佢

點睇

我指點樣見到大摩沽9佢